有冇人知呢隻係咩豆

有層脆脆野包住粒豆
究竟個層野係天然定係人為加工包上去
咁多隻豆最鍾意食呢隻
好想知佢叫咩名
唔知有冇得買淨係佢得佢一種豆呢
次次見親佢都撈埋其他豆一齊

雜豆

講緊下面兩幅圖個粒

唔係講緊你

戇豆

脆皮花生？